{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 수리수리봉봉펜션"
    },
    "text": "スリスリボンボンは丹陽八景の第5景、四寅庵に位置しています。 ここは青々とした玉色の瀬が奇岩絶壁を輝度し、秀麗な絶景をとどめている場所で、雲仙九谷という名前が付けられました。 ペンションのオーナーは舎人庵の絶景と渓谷の音でお客様の目と耳をヒーリングさせ、農家の美味しい店のオーナーはスリ峰とシンソン峰で育った山野草で作った漬物を健康的な食卓で提供してお客様の鼻と口をヒーリングさせます。 ここではお客様に健康と幸せをプレゼントしています。 また、当ペンションは快適な客室と便利な設備を提供しています。 ペンションに入室される場合、22時以降には予めご連絡ください。 こうすることで、より快適な宿泊をお楽しみいただけるようお手伝いしています。 また、ペンションと農家グルメを運営している私たちは、常にお客様に最上のサービスを提供するために努力しています。 お客様の安らかな休息と健康のために最善を尽くしており、四人岩でのヒーリング経験をお客様にお届けするために常に努力しています。 このように当スリスリボンボンでは、丹陽の美しい自然と快適なペンション、おいしく健康的な農家のグルメを体験することができます。 忘れられない思い出と癒しのために私たちと一緒に過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "スリスリボンボンはどこに位置していますか？",
            "answer": "スリスリボンボンは丹陽八景の第5景、四寅庵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "四寅庵とはどんな場所ですか？",
            "answer": "四寅庵は青々とした玉色の瀬が奇岩絶壁を輝度し、秀麗な絶景をとどめている場所です。"
        },
        {
            "question": "雲仙九谷とはどういう意味ですか？",
            "answer": "雲仙九谷はスリスリボンボンのことで、青々とした玉色の瀬が奇岩絶壁を輝度し、秀麗な絶景をとどめていることを表しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオーナーは何をしていますか？",
            "answer": "ペンションのオーナーは舎人庵の絶景と渓谷の音でお客様の目と耳をヒーリングさせます。"
        },
        {
            "question": "農家の美味しい店のオーナーは何を提供していますか？",
            "answer": "農家の美味しい店のオーナーはスリ峰とシンソン峰で育った山野草で作った漬物を健康的な食卓で提供してお客様の鼻と口をヒーリングさせます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに入室する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションに入室される場合、22時以降には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンでは何を提供していますか？",
            "answer": "スリスリボンボンでは健康と幸せをプレゼントしています。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンのペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "スリスリボンボンのペンションは快適な客室と便利な設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンのスタッフは何を目指していますか？",
            "answer": "スリスリボンボンのスタッフは常にお客様に最上のサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンでは何を大切にしていますか？",
            "answer": "スリスリボンボンではお客様の安らかな休息と健康のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンでのヒーリング経験は何ですか？",
            "answer": "スリスリボンボンでは四人岩でのヒーリング経験をお客様にお届けするために常に努力しています。"
        },
        {
            "question": "スリスリボンボンで体験できることは何ですか？",
            "answer": "スリスリボンボンでは丹陽の美しい自然と快適なペンション、おいしく健康的な農家のグルメを体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 567
    }
}